得二千萬港紙，冇專業技能，可以走得去邊，定疊埋心水留係香港算

有張沙紙呃下人 做IT 但技術已過氣 等比人炒
如果外國 收香港人 去邊一個地方過世好d
定留返香港籍 一年四季周圍飛算

30歲，諗住單身過世，考慮既野都係稅率、醫療、老人金問題

唔好玩啦

連登仔兩萬都無

20M 差唔多任你揀

兩千萬港紙去台灣可以過帝王生活

南極

去泰國
日日6p
玩到死
都未駛哂d錢

你係咪打錯二千元呀

只係約數黎
賣晒D樓先有
本身住居屋 未補地價 賣左好似蝕左咁

得台灣 / 泰國/ 大馬岩心水d
香港遲下驚無福利 等比人割9菜

台灣 淨係被動收入省d都夠曬生活

再打份風流工 識下台妹

諗多左
認真睇過 台北唔駛諗 一撚樣咁貴 新北先平少少
真係唔返工 就台南 台中算 再平D
有起事上黎先去台北睇醫生咁?

有2000千萬身家,仲要上連登問移民問題

你d錢一定係屋企人架啦

台北既桃園新竹坂橋都好平

台灣應該好好使

上連 話有2000萬現金 。應該要去睇醫生先

燒山咁疊水都係去台灣
同香港比有冇咩缺點?
自己去過旅行就覺得咪一鳩樣 係舊D多唐樓

其實屋企人剩落兩間物業 賣左佢同樓主都差唔多咁既本
諗緊去邊

佢想講二千蚊

未住過唔清楚缺點

但睇文化語言飲食個d台灣已經算最易適應嘅選擇黎

而且離香港近 物價又唔高

最大風險咪中共

你放得到咩？

三十萬一間同你接，不限樓齡

退休一定台啦，做手術政府健保出九成自己出一成，冇收入就靠呢啲。

文化又接近比較少被排斥(當然係有啲唔同，台灣人似日本人好睇重面子) 。

後生發展就英美日，前兩者有錢又識英文打橫行都得，日本都好缺IT人有手有腳就請。

我40萬接

二千萬好多地方走啦

新北

揸住2000萬港紙
剩係做定期 當你得1.5%息
一年都收返30萬 平均一個月有兩萬五蚊洗
台灣打工都無二萬五港紙人工咁多

一萬蚊租屋住（成千呎）
仲有萬五比你洗 日日攬女鋸扒都得啦下話

點解30歲有咁多錢

有二千萬就留喺香港啦 香港有錢不知幾撚好住 前題係有錢

衣食住行除咗住 其他真係完美 有錢真好

未來香港同內地睇齊

十分認同

睇到呢度，已經知道你係ff

二千萬，良心d 掃2-3間 港九新 樓放租
黑心d 3間再劏夠30張床

都夠你去加澳美英台退休

拎5M 去買樓住，剩低15M 要黎收息都夠過世

吹水勿認真

30歲 二千萬 你爸爸媽媽好叻呀

要舒壓喔

排隊出世時啱啱到佢個柒頭就去咗個有二千萬既閪度，本身個人三十歲都係好廢，但唔緊要 呢個世界就係咁

我覺得東京同大坂好過香港喎

樓主幾歲搵幾錢
點解講到炒完即刻搵唔返咁
學唔黎咩？

東京去玩就ok，長住就咪啦

大阪就算把啦

長住我去新加坡都好過去日本，最佳選擇去澳洲

咁都係揀台灣啦 又近香港 錢又更好使

鍾意嘅幾個鐘機就返到黎

你去過台灣未？要幾個鐘機？你去日本？

對上個次18年去 都係講多左一個鐘到啫唔使咁激動呀

俾啲自信好冇
人地藍尸講緊一家幾口得幾皮
都有自信係英國生活
二千萬買美股收息都夠啦下話

計埋去機場等起飛差唔多啦

香港搵錢台灣使就好，一般台灣人收入得七、八千港幣，無乜消費能力，你去到諗住做生意實死，打工嘅話你又會嫌人工太低。分分鐘深圳打工嘅人工仲高過台灣

咁又係，台灣人做嘢咁慢

單身去新北好危險的

有咁多cash去到應該都係靠食息食租夠

悶得滯想識下人先打下風流工

六十五歲或以上退休人士，有幾百萬港紙，可以一試台灣。後生仔就咪撚聽老蕭鳩UP去台灣啦，去啲有發展潛力嘅地方

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

好酸

2000萬就係技能

其實台灣各方面真係好好 最大嘅問題就係台海 最擔心就係過到去幾年又要再走過佬

2000萬夠晒退休..好多人做一世都未搵呢個數..
去英國就蘇格蘭北以上好平.

泰國 台灣 都唔簡馬拉

每年收息都得la

得咁小公開Post問

唔去信義應該都幾好洗香港嘢打個七折 生活高質乾淨又自由

雅魯雅圖

二千萬去邊都得啦
當地買樓加上投資被動收入夠你單身食過世
我覺得個問題反而係你能否融入社區

得個二千萬，留係香港食撚屎啦

2000千萬

用500萬買屋同settle down洗費
1500萬投資，保守回報都有3%，一個月有3、4萬夠洗喇

2000千萬=200億

住未補地價居屋有20m資產
你點買的

點搵咁多

根本有2 千萬咁多幾時走點樣走走去邊都得
都唔需要再做野

得2000粒又真係窄洗d, 我2億只係好你少少，苦惱緊

咪撚離地啦 有二千萬現金去邊都得啦

你估依加咩 以前唔值錢冇人理你

有2千萬＝八千萬新台幣，可以做台灣拜登玩囡囡。

早上返學，下午已經俾射滿滿。

係你移唔到因智商唔夠

得2千萬去得邊

日日換囡囡，條條都射撚滿，滿仔式生活。

識投胎都係一種本事

慘到 30歲 it已過氣

20球 唔係你揀國家 係其他國家揀你啦

加拿大>澳洲/新西蘭>英/美>台

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

呢3個地方 得台灣揀得落手

大馬二等公民

泰國又成日軍事政變

唔只，加埋聽日果一萬

20球野都俾你化到咁大

IT喺香港求其街邊搵個都係
英國嗰邊最搵食就係IT狗同埋金融佬
你自己諗啦

補source

咁就一億二千萬了

有2千萬hkd 使乜煩呀!

一樣, 即時比....我即時揾律師搞轉樓手續...費用我包辦

同條吹水怪咁認真
你俾我有1000萬過去即過溫哥華

二千萬可以喺英國倫敦買豪宅有後花園加車位

有幾錢 都要睇自己語言能力

自問雞腸唔得 有得走都係揀返台灣

我都係想做件好事啫，你估我真係想賺佢錢咩！！！//////////

me2, 你又點知我唔係做件好事

30歲，2000萬
呢個世界都無拖欠你啦

去澳洲內陸做開荒牛

我相信大家都係做件好事，唔知佢領唔領情啫

2000萬咁少？

人哋係日元

樓主職業：兒子

都要睇下係咩it狗
it三寶有冇人請都成問題

其實好難擺脫一個心理關口係移左民之後搵唔返呢個數

基本上有幾個物業渣手既響社會上已經係贏家，既得利益者

台灣, 醫療冇得輸

其實都唔係，淨係靠有錢黎移民既嗰條門檻其實好撚好撚高

單身 好易玩

有20M現金靠食息一個月都幾皮野, 擔心d乜

2000 k m

我係你我就用2000萬買樓收租之後去英美澳紐加慢慢mit

當hkd 2000萬已經係月入5萬做左33年既淨收入單身男人有呢筆錢唔會退休生活唔到掛去英國加拿大啦，無聊咪揸Uber/ office boy呢啲風流工

笑左

派膠都咁認真

畀我有二千萬我梗係投資落太平洋第七艦隊反攻大陸呀

咁多人鍾意上連登就係因為可以吹水唔抹咀

30歲咋求其幾十萬讀個master ，搵份普通工就移到啦，洗撚用投資移民咩

2000萬去邊都得啦

一係就吹水
一係就生活質素好高既人
驚二千萬 好快洗哂或者唔夠洗

台中同台北分別只係首爾同斧山咁
唔少私營醫院都坐落係台中喎
再唔係台北台中高鐵台鐵都係兩三個鐘既事je

二千萬你去歐洲啲細國家投資移民
買完地產仲有成千萬

30歲識d咩IT技術已過氣咁巴閉?

有冇人去越南

php網頁狗 可以入老人院

咁你點賺二千萬

去過河內係幾平
睇番唔多收移民 醫療都係個問題

有無諗過去烏克蘭？我都有樓係手，雖然無你咁多，但你租晒d樓出去，然後靠收租係個邊都好好洗，有興趣可以留tg 傾

Tg: wing_donald

你有幾多間屋

就咁係香港收租都煩 唔會係咁遠搞啦
係外地有起事上黎搵師傅去睇都煩
唔租又要返香港搵agent
又唔係高厘數 先3厘度 仲未計管理費差向

搞拍賣咩？

2000萬去台北居然「唔洗諗」 我懷疑你弱智

2000萬身家 *4% *4 =320萬台幣一年

台北4萬大元就可以租豪宅級數 一年48萬

你仲有272萬台幣可以用 每年
夠你供多部bba 日日食牛扒

住豪宅 揸靚車 食牛扒 屌女屌到你腳軟都得

越洋收租 係搵租務公司同你搞
只係收幾個% 手續費

搵師傅去睇？ 你係咪傻架

去台灣屌到j斷都仲得

留係香港啦

20m咁少不如留係香港仲好

泰國啦！
陽光海灘
美女 美食 銷費低住屋平 。

你咁後生
2000唔夠架
兩億啦 兩億就可以一世無憂啦

咩戲

認真答你 用1千萬 買2間大西北樓放租
留返8 球野旅游簽證全世界周圍租樓住下

airbnb睇個 東京/大阪 長租先 (30日起) 3-5千港幣1個月

唔係好明條式

* 4 係港幣轉台灣
4% 係4%法則

得果2千萬⋯⋯移民去柬浦寨勉強生活到嘅

個point 係你係香港收租，然後係個邊生活。不過地方遠同埋醫療唔好，語言不通係真，但你靠你係香港份租金收入，你去到邊變土皇帝了。

唔係現加叫你係個邊買樓。

20m港紙香港都生存唔到啦

4% 係投資回報
*4 就台幣 如果個年台幣升左就省d洗

做咩it狗冇專業技能

唔係點解要走 預左稅高無福利
依家搞自願醫保咪又係想cut公立

去澳紐住再炒美股過世啊

咁全香港應該死剩30萬人到啦

去台灣退休咪撚做

你個腦一定係弱智仔架啦

係
俾著我得二千萬咁少，真係唔洗做人
勸你死撚左去

東歐啦 台灣過多排咪又比中共搞

泰國馬拉台灣，買d債券收下息，唔大洗應該過到世

基隆都好正，又平又大

ching比一萬蚊我同你度橋做research，同你搵下移民公司，介紹下唔同國家移民政策，有咩優缺點

大把連登仔戶口廿萬都唔知有無，開呢d po晒命定假膠

It 都有三寶？

operator , helpdesk同support

二千萬講紙定港紙？

第一次聽賣左居屋有二千萬

台北就台北咩
桃園就桃園
新竹就新竹
板橋就新北

乜撚野台北既

Monkeyland不了

如果樓主唔係假膠，佢好明顯豪慣個種人
冬天要去瑞士滑雪個啲人

真正好住係横浜同神戸

去台灣 食件大奶妹係台灣做皇帝

你去新北已經500萬買千幾呎樓啦
新北講緊荃灣出中環咁 去台北市區先半個鐘
去桃園直頭2000萬唔做野都夠過世

你咁撚弱智30歲點搵20m

日日住文華又得
長包W既總統套房又得
得咗

連仔2億都少啦2千萬就算9數啦

咪係
驚賓周損好過

係慳 唔係省

ching比九萬八我同你度橋做research，同你搵下移民公司，介紹下唔同國家移民政策，有咩優缺點

廿萬又誇d, 我覺得連登平均都有一百萬係戶口

比一千萬我 ..我教你點選...

一係其老豆 一係其啊爺

屌，去英國過到六年咪移左民囉

假膠

如果我係你, 二千萬港紙
放500萬離岸保平安
200萬買間村屋自住
800萬買磚頭間2房出租
+300萬做穩定投資3-4%當儲錢
剩200萬做流動資金
留香港打份hea工/讀下書parttime degree, 續返本BNO 週圍去旅行, 去UK探下路, 係D town睇下樓平平地買返間house, 有咩唔對路, 過去住5+1做BC, 生活費就HK asset supply

諗多左啦

東京野食贏香港 又平過香港

大阪幾好呀 淨係一個飛田新地已經夠我選擇果度

澳洲不了 歧視都算 佢哋仲係會郁手果種 寧願去紐西蘭

2000萬去日本玩2，3線av 夠你玩幾年

大部份錢放外國冇外匯管制嘅國家, 買樓收租, 買股買債收息, 唔駛做食租食息都過到日子

學鬼佬去東南亞/台灣/南歐生活, 玩旅居, 用盡BNO嘅免簽入境, 你任何地方住唔夠一年, 就唔係稅務居民, 香港留返個地址作為常住, 海外收入香港唔駛報稅

做開IT coding可以網上接job, 反正網上交收, 勁D可以接外國Job再發去支那/印度搵人同你寫code, 你做project manager, 好多鬼仔都係咁玩

而家啲村屋山旯旮都要四五百萬一層
好些少的地段要七八百萬
靚的一幢三層二千幾萬
我睇咗好耐

補地價要幾多錢？

仲用HK asset income去support生活?

而家有錢走都走唔切, 買咗樓, 要坐幾年先可以平到個印花稅, 鎖死晒D錢, 而家冇支那人嚟D租開始回, 買樓諗住收租, 個yield得1%-2%, 點解唔去外國買債?

有咁多錢你搵PB去同你走資, 可以認購歐美大MNC嘅IG bond食息, 再攞幾百萬去英國鄉下買間cottage住吓, 一年有一半日子出去東南亞/南歐旅居, 不知幾爽皮

其實二手樓主仲係好旺 有人比票 不過仲諗緊收唔收

兩千萬去邊都得啦on99

咪玩啦，有2000萬港紙，去邊度生活都得。

要僻成點先有200萬一間村屋
可唔可以介紹下

物價一樣咁低啫，香港$40一杯starfuck，台北都係$40一杯，不過台幣

我有兩億，都諗住係香港算

平均一百萬 唔知幾多個有儲開錢

咁你人工都好低啫

2000萬去邊都得la

二千萬擺科技股基金，每年都袋幾球野，駛鬼慳咩，倫敦紐約都輕鬆生活啦，矽谷可能有D難度

嗱 泰國遲早再政變 大馬就不嬲極權國家嚟
點解會揀呢兩度

當儲蓄保都有近8釐息嘅時候都仲可以做定期嘅人可以有2000萬，應該係中六合彩或者遺產得返黎，除此之外完全諗唔到呢啲人係點賺2000萬返黎

香港天氣又焗又熱，人口密度極高，周街都係人，食啲好食啲既餐廳又等位等到死，唔明香港食同行有咩咁好

On9仔，係咪認為啲客自己識自動自覺交租，自己出錢維修單位，啲租約可以好似期貨合約咁網上交易

有租務管理公司

買樓搞劏房係貪佢辣招稅高阿，定係裝修費貴阿，定抑或係租金回報低仲有管理費貴？
買樓劏用二千萬成本劏到十間房都話你叻